Justin Bieber 食大麻

Justin Bieber 食大麻
依啊依啊哦
柯震東佢食大麻
依啊依啊哦
房祖名要食大麻
依啊依啊哦
T.O.P又食大麻
依啊依啊哦

我睇Topic 估到係依啊依啊噢

Top

Big Bang一齊食大麻
大麻合法化

Big Bang一齊食大麻
Smoke weed幾好架

讀個標題出黎個時已經諗到首歌，準備留言

點知原來你真係打緊呢首歌出黎

T.O.P吸食大麻後首面對公眾表代呆滯